點解係交友app搵人9up下都咁難

早排見好多人吹捧heymandi
就無聊down黎玩下
點知大多約炮
再唔係就hea覆傾黎都無癮
又或者傾左陣就比人潛
個app又成日壞壞地
我上黎圍爐取暖唔好?

改名改得唔好

交友app其實咪即係約炮app

做下運動 打下遊戲機 睇下書 好過啦

其實好撚多人都係外協 就算幾岩傾都會因為個樣 直接離開

利申: 都玩左成個月 岩岩比個外協block左

玩得App 男既十個有九個都係想食女
見人就緊係狗衝 想識人 真係呢度留下Tg 唔洗一個鐘都大把人Add

其實都幾灰 傾得好地地 又要重新認識過 已經玩到厭倦

遇到啱傾嘅都有啲難度

用過一陣，d女一問一答咁，好似同緊d死物傾計傾左大半個鐘，突然有一下我唔開話題就唔識講野咁想搵個正常溝通到都難

應該話 又要重新識人 好厭好煩

想被塞滿嗎

入面好多都無啦啦傾埋啲鹹濕野

樓主男定女

玩app冇結果 收手啦

玩唔玩都無分別 我都係同自己講野

由共同興趣入手

真..總要投放啲精神時間 但最後都keep唔到

果啲我即走 已經唔知邊啲先係正常人

女

已經回頭是岸 玩到心累

我麵係會走 有啲就傾傾下啱傾嘅 但無啦啦勁kam 開啲鹹濕玩笑 我真係笑唔出

依排悶先玩 但結果好晒時間 與其玩呢啲 不如做下其他嘢 而家又返唔到學 識唔到新fd

傾電話好考反應 dead左就好尷🤔

不了 以為自己好風趣但會有啲可惜 難得啱傾

幾歲呀

好似不停loop咁 唔會長傾做到朋友 認真便輸了

唔知係咪女仔唔憂冇人搵，所以都覆得好hea

我都試過同同性傾 句句oic 我真係接唔落

其實好難搵個會同你9up嘅人

所以通常我會同對方設立一個目標 傾三四日

諗住總有志同道合嘅人

但三四日後又再搵過個唔攰咩

所以真係傾到攰，搞咁多都係碌下呢度好過

就係heymandi 但最後好多人都會叫你轉app傾或者換相 到頭來都無分別

無錯 所以呢排我成日追po😂

咁我係認真傾嘅如果搵到一個傾到一個月都好難得

其實我都係呢排WFH太得閒追post見到個app先用

我好似係個幾星期 但消失左都有啲可惜同唔慣🤧

我之前同我一個好好傾嘅 七日之後換完相都即刻唔同我傾 你抱住一個寧可錯過但不可放過嘅心態去會好啲囉 如果真係啱嘅人
分分鐘我都可能同你傾過

玩App 要遇到一個都有心傾計既異性 真係難過係連登呢度搵 大家共勉之

你會主動開話題？

希望快啲重返正常生活 唔洗再玩無聊app

開始講明純傾計 唔約見面 會比較好

呢樣真但睇落都陸續有黎，慢慢先社區爆發，我同行幾間firm都有人確診

我一直都咁講明仲唔換相 但有時真係傾得好地地都消失左 都唔好意思再搵番人 唯有慢慢接受

一切隨緣呢反而有意外收穫 唔好咁大期望就得

會嫁唔係好難傾落去😂

都真係無諗過會home office差唔多成個月...

其實傾得多最後無曬話題都唔知點繼續好

如果以溝仔溝女心態傾得耐係要約出黎架啦，邊有咁多話題。如果識朋友心態share下生活，慢慢傾會last耐d既

講真 張自己個樣放出黎
如果都肯同你傾
先係你要搵既人

係難搵 但方向正確
醜婦終須見家翁

講真你喺連登搵一啲自己興趣既POST(好似玩具,車,動漫咁)去同一班巴絲一齊傾

會比喺APPS識既更加好傾同正常好多

傾幾耐消失？

你本身份人吹得下？

其實個app一開始唔擺相原意係好 可惜真係好難做到

佢原意係想搵人9up唔係搵伴侶
所以唔換相冇問題

我依家感受緊 好傾好多

個幾星期啦 一開始話唔會消失又話啱傾咁 通通都假

都幾吹得 但到比人潛 開始懷疑自己

傾兩三句就問人住邊拎電話 超級chur

都講明純粹吹水 唔比又要係度屌

比女朋友發現

有養份定冇養份

因為有另一半

我開個title都話明純傾偈都冇人理，我諗個個都係溝仔溝女心態其實都係想搵個人傾下工作/生活趣事或者煩惱都咁難

唔會掛 已經無揀人地男友黎傾

個吹水app都唔吹水嘅

諗番其實無咩養份 就算我專登講啲佢覆到嘅野 佢都好少接又好少講自己 我唔慣佢消失可能只係唔想面對個現實

想搵人吹下水都要咁低賤，每次比人quit chat好似比人飛咁

同感 死左都唔知咩事🌝奉勸大家及早抽身

佢係唔係嚴肅個類人
講下on9嘢笑下咪算

交友apps傾計唔使上心
合則來不合則去

都有講呀 結論都係唔好太上心 我仲當人朋友 笑左

真係痴撚線
嗰啲係一開始正常傾計 之後隔一陣話換相
換完相諗住正正常常咁傾計 點知無啦啦好似轉左個人咁
即刻勁狗公 問幾高幾重 叫我同佢扑
遇過無啦啦send條J嚟真係痴撚線
有無咁飢渴呀。。。

Match完都冇人講野既 最多互hi跟住完
我開一個話題 傾完佢唔開 我就算數
冇心傾廢事搞到自己咁cheap

其實女仔介唔介意同人換相
又或者會想傾左幾耐先換？

呢個app玩到躁 好哂心機

就係有仆街害群之馬 做壞哂

咁癲玩見樣app嘅分分鐘都無咁飢渴

見到下下覆幾粒字 我都會算 哂時間

我自己就諗住9up下所以唔會換

會學下唔好咁上心

我就黎hi唔落去啦
hi完問黎問去都係果d野
宜家又難約
傾耐左又冇話題
又難遇到鍾意打機既約打機
有冇21左右鍾意打機既宅女絲打搵男朋友？

識親啲女大部份要交換相
難得搵到個可以9 up,唔知維持到幾耐

因為我del咗app

男嘅咪又係咁
以前玩過一排 啲仔好多都唔識傾計
一係就一問一答 一係就冇幽默感講完笑唔識應咁款

利申：擅長9up真絲

唔好太上心 唔係消失左會失望

同沉船果個發展成點

無啦 原來player嚟

同你相反

我可以派膠派到啲女仔係咁笑 但我由上年3月用app (有放真相)到宜家接到我既膠都係得兩個 就算講正常野都佢地都唔太講野雖然我可以做到唔一問一答 但同佢地傾計好悶

有啲女仔都唔太識傾計 (或者佢地只係搵我打發時間冇諗住認真傾)

利申: 傾到有幾個女仔主動比ig我叫我direct佢 同埋試過比女仔人肉搜尋我 (我極少o係app比我contact人同主動問人拎contact 岩傾既邊度傾都一樣)

我幾啱傾都唔會俾ig人 咁樣好隨便
我鍾意傾完就走佬 試過好多人話我有神秘感
仲見過有一個開post話我好好傾想搵返我但我冇理到

其實有心傾計又點 傾三個月都唔出來見下
傾成世咩 都會悶啦 咁樣同個bot傾有咩分別 無任何實感

i know that feel bro
由細到大既圈子都係充滿住9up既人
唔明點解去到交友app世界 個個都溝通困難咁

你係女都剩係覆幾個字？ 你係咪冇擺相

網上識9up得嚟又好傾嘅人真係唔多
有啲人會覺得大家唔熟多少有顧忌
但我反而係上網先會暢所欲言

d女一係唔識傾計 一係次次要你搵佢 唔會佢搵你 主動得多都冇癮

比ig你 其實當係收多個follower 數量多d睇落威d

我又係乜鳩都講 當d女係仔咁 唔會扮哂野就住就住

反正我又冇真人樣icon 又冇諗住約出街 純粹過口癮吹下水 唔洗收收埋埋咁扮野

d女唔係唔識傾 不過太多人搵hea覆姐

玩交友app好累，不停重覆介紹自己

最憎呢d 完全唔尊重 去玩tg post 多人add我果陣
我都會專心同最頭果1-2個傾左先 唔理後面果堆人住

我女朋友係果到識
都有靚女fd係果到搵男朋友
但講真 外協個個都會有條線
你揀人 人揀你

但d名好撚變態 可以點揀

呢度咪又係狗衝想食女

冇一次我會介紹自己&要人地介紹自己
一黎就9up 吹到職業 先問佢做邊行 慢慢了解
有d識得耐都唔知佢咩名 做乜工

我覺得有呢個現像出現男方同女方都有錯

大部分男生: 以漁翁撒網嘅方式去搵女

大部分女生: 錯誤咁高估咗自己嘅價值( 因為有一堆狗公喺度尻衝)，搞到猪扒都以為自己係上菜， 亦都覺得搵我嘅男仔有咁多， hea覆你冇乜所謂， 唔得就下個

搞到有啲比較認真嘅男仔出現時， 個女仔都冇乜心機覆， 因為你可能係第唔知幾多百個搵佢嘅男仔

當然亦都搞到有啲比較認真嘅女仔出現時， 傾耐咗發現對方原來係玩玩下， 自己只係佢第唔知幾多個搵嘅女仔

結論: 真係想識女/仔最好唔好上交友app， 只會浪費時間， 當然有成功嘅例子， 但嗰啲真係少到。。。

咁可以係邊識

勁多肥婆 仲要外協

Heymandi我覺得啲人好低質

咁睇黎你真係幾傾得下

heymandi就係玩唔擺相😂

我覺得再玩都唔會遇到可以一齊長期9up嘅

咁佢應該有男/女朋友
道德上叫佢唔可以單獨見網友但又想同你傾

其實所有真人見面 eg fd搭fd 出谷聚 易識好多
網絡世界好笑過周星馳d人都wfc你
現實世界你有周星馳一半 都輕鬆識到fd

留係度9up算啦

我都係咁 但都要對方放得開至得lol

係 有時match到冇為意
d肥婆好主動 換完相就話想一齊
我冇覆機 佢罵我係仆街

Sor 我以為係tinder果d

呢啲咁勵志嘅故事 距離太遠

[Tg] 放低TG就會有人搵? (83)

唔想同油頭毒l 傾😭

咁你o係度留言佢咪會搵到你

都幾多人玩apps識到另一半，我女友都係玩apps識，一齊咗二年幾了
你like啲放相都成個fuckboy咁款嘅(show 肌show 車)，就預咗人哋係搵sp啦
同埋知道自己唔係男神女神級，就唔好搵外表太好嗰啲

不了啦玩見樣係人都中意高汁靚絲

其實點解佢地會咁係因為呢招真係work，真係會有女落搭，如果唔係點會一直咁樣講嘢

啲女係鐘意呢啲flirty，傾正常計又話悶

真係依家先知有

老老豆豆，邊個同想同油頭毒l /暗瘡大肥婆吹水

原來有男朋友唔怪得知唔留comtact比人
好幸福呀絲打可以搵到一個岩channel既人
好勵志

咁癲
不過好主動係真

呢場遊戲 我唔玩啦
棄左game之後 人都開心啲

呢啲post一年都幾十個啦

99%都係男人留言......個感覺唔知點咁

我同你用app既套路一樣
但唔同既係我有放相同埋打算約出街畢竟都想搵女朋友
但我都唔會就住就住咁講野，
做番自己好重要

呢個套路成唔成功？好似終究都取決於樣咁🤧

試過識到ex
利申: 已完全move on
只要你個樣正正常常都ok
有個女仔同我講過佢覺得自己唔靚女但其實我覺得佢幾靚，
所以比啲信心自己啦絲打

個人覺得上網識frd好多心理關口要關
好好奇巴絲打點解會用交友app識人

你會唔會係單機緊 對面ai黎 你唔觸發關鍵字眼點樣答你。

都係果d啦 社交圈子細 讀果科冇異性

絲讀咩科架
咁所以對你黎講應該係想識另一半啦
但我都見有啲人係純粹想有人吹下水？

我擺到明都唔理佢仲係咁問

肥婆都外協口罩就話無啫，無理由連鏡都無一塊

社交圈子細呢樣嘢都好普遍，仲要自己唔係好主動識人

我係巴
係想識另一半 但係樣都其次 坦白講唔係肥婆就夠
最緊要岩傾囉

唔係呀，識到佢就冇玩啦
本身唔鍾意亂留contact俾人
tg可能會 ig不了 三唔識七做咩俾人睇我生活

係呀 又冇玩ocamp 又唔join乜join物
放左學唔洗返工就即刻返屋企
其實自己咁內向先係主因

呢個app既女仔 有9成都唔會主動開話題 會玩到心灰

我主動開就冇所謂 當男仔要主動d
但係我開完你又hea覆 我會即刻唔再傾
無謂做到自己咁cheap

呢個岩，要將同一樣嘅野重重覆覆同第二個人講，
好似去左相睇。

玩過一段時間 班女永遠唔會主動 仲要hea覆

傾傾下就自然講開黃腔，都真係幾無奈
唔知點回佢好。自自然然就唔想同佢講野。

咁傾完三四日之後會做啲咩？

但點解會覺得可惜同唔習慣啊？

點解交友app搵唔到人妻約炮嘅？

屌條條女個名都歲數幾高幾重身材
好無聊啊🥱
我想識個有內涵嘅人姐

唉 巴打
就算好彩match到個有內涵一齊傾
都唔代表會有下文

利申： 過來人

我都經歷過
已經放棄咗

你地覺唔覺
玩app時要經歷

「you are not her/ his best choice」

好難堪

即係傾傾吓消失咗
因為佢搵到個比你更好/ 傾得更開心嘅人

冇計, 鬼叫鮑魚貴過香腸

男人留言等女add先好 男人點巴閉 最多咪3-4條女add
女人一留 幾百條仔add

都係 但人選你 你選人 個app本身就係咁 無比較無傷害

運氣

咁冇時間出去識 都係用呢啲方法架姐

係heymandi玩左4個月 d女係咁quitchat 好在就快心灰個陣識到女朋友

係仲要自己勁認真
之後對方突然走左

so warm依家係咪興cmb

本來日日傾開都少少當左朋友

交友app咁多選擇 做咩要揀你

又一個勵志故事

玩heymandi識左個鐘意嘅人

more more成日覺得少深交好難傾出感情🤔

我本身好易有feel 然後遇到個外形同性格都好夾嘅人
但我知道佢唔會揀我 因為佢心入面有第2個人

即係佢係我外型同性格都係我鐘意個類 然後又好好傾 又好夾

我down左cmb唔夠5分鐘就del左
我覺得每日得幾個揀太少

我玩tinder同Omi
個人覺得omi多啲local同易match啲

咁都要女方肯付出
一個巴掌打唔響

絲打有興趣同我切磋下?
但怕你接唔到我啲膠

咁唔好再沉啦 拖耐左仲心酸

請出招

啱啱先識到個做美容，好彩查一查

但佢當男女朋友

想知係咩心態 去到後期變左一日覆幾次唔hea覆個隻 但傾咁耐都唔約

Same
有啲同啲唔識嘅人瘋狂吹水都幾正
想同性同我9up
利申 絲

傻既~

出招就唔止得一粒啦

可以搵機會提下相關話題 睇佢曉唔曉應就知(?)

接唔住...完敗

可能同太多人傾 根本無心

但點樣叫啱傾先
有冇真係成功過呀

巴係被動型？
所以求對方主動？

可能你對面果個係毒撚唔敢見
或者知道你有鐘意既人唔見啦免得拿自己來搞

我覺得吹水的goodnight 幾好，其實全部看樣，你7都係收皮

係呀 想食你

我試過隔左日冇覆
條友發脾氣
屌 拍緊拖咩大佬

笑什麼 你都是狗

布甸狗

覺得啲直銷開頭句句都差唔多

唉屌 一樣
諗住 終於搵到個特別既人
點知結左婚

諗諗下覺得
好野梗係一早有人認領左

其實真

網絡世界再勁都見光死

現實世界小小幽默已經溝死女

呢d app男人玩好蝕抵 男多女少會變到d女好多高高在上咁簡人 以前玩過玩左排del左

Heymandi㩒極都無人應

啱啱同個女仔幾啱傾
跟住我多口問咗句佢有無做fa
佢就quit咗
佢係咪以為我套佢料。。。。

啲仔多 呢個唔啱咪下一個 所以唔需要付出咁多
我好彩 識到個真係似返個人嘅 份人好nice 真係會俾反應 又會9up 不過只限做朋友 好舒服相處得

最鍾意你呢啲人 極好相處 一問一答又唔撚俾反應又拘謹嘅真係不了 依家同個9up絲有時吹水都吹得好舒服同開心

當年都係睇到連登仔吹捧而down咗heymandi 開頭都係玩下嘅心態 諗住講下on9嘢 點知就識咗依加嘅女朋友

頭先down完heymandi黎玩左陣
冇女搵我傾計 得幾個gay佬搵我.......

Howsyourdate? 一年前㩒過下

主動得多係會攰架 對面好似死魚咁 咩反應都無

可能有啲意思先對你上心😏

個名要改得殺食啲

下次都係傾熟左先/唔好咁多口...

有無咁多勵志故事呀

大家講到咁 做乜仲down咁傻😂

呢度d巴打厭d女靜，但絲打又厭d仔唔覆

搵人派膠真係好難
對方一係就唔識覆一係就quit chat

用果時都唔覺有咁多正常😂

佢地啲人有差唔多嘅template
所以係差唔多。
不外乎都係同你難熟、好主動、好多emoji

例如呢

傾傾下都有啲若即若離嘅感覺

YES
所以我日日上連登

你都真係出po好密下

成日手賤忍唔住down番

十幾年前已經係咁
習慣左
個時中學仲ON9

認真, 玩online game仲易識到朋友, 唔好理男定女。

上heymandi吹水
兩年前就得
而家解悶都唔得，啲人仲悶
講黎講去三幅被

啱傾既人消失咗 係咪嫌我煩

玩完發覺香港女仔極度自信

點開頭好難 hi完之後好尷尬同埋好少話題

依家大個左 無一個人係可以揾佢傾計

你點知的

好多時都越行越遠

有時都唔明有另一半陪做咩要玩

係連登搵好過啦

成日要猜度人諗咩會好攰 做自己唔好咁上心就夠

我同佢都係為諗住睇下個app咩料而down
我頭一個就㩒到佢 大家嘅title都係打埋啲on9嘢
用app傾咗一日就轉tg 再轉whatsapp
至於點解會一齊到 都可以話好多機緣巧合
想知先再講啦！
女朋友都有上連登 好驚俾佢見到
跟手笑尻我

其實好多

唔交換 tg 好快就會消失
利申 試過交換完第二朝起身個女仔唔見埋

想知 呢個po需要正能量

分得手

求開解

想知喎最中意聽故傾左幾耐一齊?
成日覺得齋傾計好難沉
除非雙方都好想出pool

通常我都傾幾日睇下啱唔啱傾至轉tg😛

當面問清楚佢啦

Heymandi 實在太大引誘
出面咁多人，如果 chatroom 滿咗好快就忍唔住 delete 最唔出聲果個，一係就留自己 tg 跟住走

雖然最後每段對話都變下一個更好

問左 個答案好無奈

答案係？

試過有個人傾得好地地 突然屌我唔換tg
跟住留左佢tg就quit 最後我都無搵到佢
都唔知佢下次又會屌乜

事實真係好多怪人
未轉新版嘅時候成日扮女仔
覺得班男仔好猴禽同好怪

佢鐘意你

連仔都咁講 真係講唔掂

點解呢個po啲人講嘢全部都咁正面
樓主同樓上嗰位師兄都係
多謝你哋啊！

玩左幾日都同個女仔幾岩咀形，交換左相同ig

好多時玩交友app match左傾幾句就冇下文
傾到超過幾日已經好好
試過搵到個啱傾既女仔
傾左幾個月 開始對我好冷淡
最後自已都識做唔搵佢
我好掛住佢啊

個外表啱唔啱心水

然後無限loop 已經冇玩 好怕再識人

聽到都sad...
死魚
不過9成唔主動都有1成主動既
冇機會俾你遇到？

無啵 依家都無玩了 太難add人吹水

一般，靚女靚仔唔會玩呢個app

痴線咩 樣都冇見過 點會咁快鐘意

個陣用係想識frd定另一半呀?

係太悶想搵人吹下水 係app好難搵另一半架 太多關要過

訴苦揾自己fd啦on9

9up呢到都夠用
洗乜交友app

樓主如果想搵人純吹水的話我ok, 大家可以交換下tg

傾完就走佬好運吉

約到就係
goodnight都多人失蹤架

係 上面d人仲話慢慢識

交友app係咁架啦 唔啱就下個
除非睇啱 唔係嘅就唔會嘥太多時間係同一個人度
好衰但係事實玩app就係咁樣玩

我都係失敗左之後知明白依個世界係速食文化，幾星期到1個月就決勝負了唉好撚後悔

所以男仔傾唔夠兩分鐘問人攞contact唔過分

都未開始傾就攞contact，同你好熟？
呢啲我會直接唔傾

如何志在攝時間，有冇contact都唔重要
要男女朋友飢渴度越高，就會好快換
所謂熟 起碼面對面約過幾次先
傾熟左先見反而唔好

我只係想揾個陪我既人

其實都係想了解大家多小小先約出黎啫
岩岩識佢果陣 佢叫我估下佢讀邊間中學
估中既大家約出黎見面
點知我最後都估唔中就錯過左

我都覺得傾得太熟先見唔好
太熟出到嚟會少咗新鮮感同神秘感

唔知咁驚ge，玩得都知大家咩料，我通常直接約，問佢幾號食餐飯呀不如不過果次約完又慢左行動就收左皮

我試過有幾個月係交友app傾計傾到唔知邊個打邊個。。。

Ching睇你唔愁冇女 下個會更好

如果覆錯人咪好柒

少出聲 就會比人話高竇/唔識傾計/hea覆
熱情啲 又會比人誤會係美容sales
好難捉摸啊

其實都係講果d野。。講到好悶。。

我男朋友都係交友app識。。其實好睇彩數。。

其實我都唔明傾吓計點解要換相
乜做朋友個樣係咁重要咩

因為好多人玩交友app都係為咗出pool

因為我連約人地出黎都唔係好敢
咁d女同你講咩？

可能我認真咗 有啲唔開心跟手就del埋app了

換相真心多餘
岩傾出黎食個飯好過啦

你講得岩
其實都係睇人 有d鐘意冇咁chur
但話你太多嗲證明你個人都幾健談 好事黎

咪係
其實個apps原意就已經係唔睇樣咁玩
真係啱傾嘅咪約出嚟食飯再見面
咁都忍唔到咩

速食文化係咁
但其實抱住一個搵男/女朋友既心態黎玩反而冇咁work
2句唔埋都quit chat 有機會都變冇機會
為左加快對方既好感 問果個又假 答果個更假

大把apps係用樣黎玩 個啲仲易出pool啦

就算9up定搵對象 下下兩三個鐘真係有啲耐喎ching

不過聽好多唔換直接出 都同期望有啲落差 可能唔再聯絡 始終係外協

去language app開心過去啲垃圾溝女約炮app啦 不過對象變咗鬼妹

攬住我 唔好喊

你地會同啲女仔傾乜

你係咪flirt咗人 搞到佢對你上心你

傾左好多個
好多都已讀/不讀 最後block 埋
就算諗到幾多野講都好 都係傾傾下就失蹤

網上世界就係咁 有塊閪嘅大曬 同樣女都多人搵 又有冇可能個個都開話題傾呢 又好似有難度

哇 交友apps玩唔擺相 第一次聽

純粹搵人9up 真係好難

突登down交友app 9up又真係on9左d

咁你要見識下，大把玩無相嘅交友

Heymandi本身係一個匿名交友平台
俾人好似chatroom咁傾下計
傾完就走不留痕
係搞搞下變左炮app
個個係個caption度打身高體重、變態性癖
本身佢就唔係一個交配用app，真係要黎吹下水既
而家個個講幾句就交換contact
冇左本身意義

ching咁有耐性 等成粒鐘都等

我都試過轉去女嗰邊睇過下 好多咩紀巴 粗巴 sp巴係咁invite

Match 完say咗開場白就放低手機打住機等啦
唔會mon住佢等佢覆嘅

一個高價值/需求既野自然會取替一個低價值/需求既野

所以玩交友app要有技巧
未見過真人一定唔可以上心

呢個app識左而加既女朋友

Heymandi
Monchat
Howsyourdate
Moonlight好似淨係聲？冇玩過唔肯定

通常都係咁

冇 即係覺得佢保障程度大啲 但都聽得出有人用變聲器玩

恭喜喎

未玩過goodnight
但三唔識七 一黎就直接開聲傾計唔會好尷尬咩

唔會呀 好似傾電話咁咋嘛

咁第一句通常講咩
Feel到Hello你好然後就dead air

咁無聊用變聲器

試過tinder match到唔少人，好多都傾幾日就無再傾落去，好多時換咗tg傾，佢無啦啦就單tick無再回，好灰，都唔知仲有咩apps好

但本身都冇咩frd所以先上網去識?

ching..你指既一個人係可以無時無刻都同你傾計?

9up吓就得

無辦法㗎

咁又唔係
我係話 當你有咩事既時候 你知道有個人一直都係你身邊

真
玩tinder傾咗幾日
明明佢打好多表情好好傾
點解可以話消失就消失
有時真係唔明依家嘅人係點諗
可能我係古代人太過守舊啦

Tinder好多美容雞
想正正常常R下水吹都唔得

呢個聽落都未必係指frd wo..

咩app成功率最高

初初都會咁諗 其實慣咗就無野
我傾過最長都係得一個月
本身自己個目的唔係識男/女朋友 而對方係
佢地就唔想同你糾纏
利申 就係想純傾計既人

見咗真人都唔代表可以上心架
見咗幾次都唔代表唔會無啦啦消失

發現啲女見你口花花先有興趣傾落去
正常傾反而傾唔到耐

我都想知
match親未試過傾超過2星期，唔好話約出黎

Same 未約過出嚟

改名唔好，我每次都傾到好開心（可能我鐘意鳩噏），可以keep到幾年都傾（friend zoned），亦都有好特別嘅人，睇你識唔識揀。

人人都有唔同期望囉..
ching你都係想識個另一半咁?

係㗎不過諗起自己其實都冇咩吸引就會卻步
而家都係抱住玩下鳩up下心態博君一笑咁

無 A0

降低咗期望冇咁容易失望咁..
同埋你對自己冇咩信心wo

自己知自己事啦
唔正經口花花咁傾試過有人同我講冇左我唔得
雖然都知大家都鳩UP緊但係我諗大家都幾開心

11月個陣就係喺heymandi識咗個男仔
一直都傾得好地地 又話我啱傾 之後1月尾突然唔覆我了上星期佢生日差啲同佢講生日快樂 好彩冇講到 因為我知佢一定唔會覆翻我玩哩啲app真係心很累

最sad係明明話啱傾又話唔會消失 最後都..要忍住呀 唔想做纏人果個

係。。個陣12月我話開sem會去摺拉把 佢仲叫我到時報告佢聽 然後我就串佢: 到時你都未必覆我了
佢仲發誓話一定覆架。。。。

我都類似 原來大家都一樣..好多時諗住講笑 最後都成真

想問下之前heymandi 識左兩個女仔
斷斷續續都傾左一兩個星期

都一般唔算特別好傾，但都未至於hea回唔想再傾

請問點樣無啦啦開口問換相？我怕會好odd
唔該晒

試過好多次啦
話自己唔一樣，唔會消失
話咩唔會放過你
乜都講晒
然後有日無啦啦block晒你啲野

你可以就咁問佢想唔想交換
有啲人未必想換住咪唔好逼佢
佢話冇所謂既你咪sd自己相俾佢先囉

唔該晒

咁到依架會唔會都有個可以keep住傾架
有時候如果一段關係既開始
都係要有啲曖味先開心咁

樓主係咪好樣衰？

可能對方搵左新伴咪唔再覆

好多時都係傾到無哂話題好傾～ 跟住大家都覆得無咁熱情！！跟住就覺得都傾到咁無引就想自動放棄

我係heymandi識到個男仔，不過細我幾年嘅。我唔會考慮細過我嘅男仔。所以冇把佢當對象咁傾，就係當朋友。

我地係app傾咗一個星期左右先轉tg傾。依家傾咗兩個星期多啲。一直以來我都話唔睇相只傾計。所以我會咩都同佢講，我又知佢好多嘢。我覺得呢仲關係幾好。希望可以一直keep落去

早排係heymandi識左個女仔
好好傾見過幾次面
仲要係重要日子約出黎
不過無端端一冷淡左就冷淡哂

， 啱 唔好hurt人，不過你自己都小心啲， 沉船就個個都會，只不過有啲人就易啲，都要揀人㗎， 有時耐左覺得你唔啱就 無你份㗎啦

你冷先定佢冷先？可能佢遇到更好對象

其實會傾咩話題多

已經連識人都懶

換相反而易 keep住繼續同約就難